熱狗9月見真章

之前又痴埋本土派扮frd
今次冇玩初選
基本上有60萬票都冇熱狗份

今年冇咩毓民加持
國際路線又得陳云鳩噏出到去冇人識你
格硬參選每區有冇1萬票

唔好睇少佢地d支持者，乜柒都屌嘅政棍絕對大有支持者

香港綜合格鬥之神 蝗洋達
圖書館戰爭機器 四眼滿(無需選舉經費)
現代張角 陳雲大法師
仲有 逆轉裁判反國旗嘅鄭蟲泰

每人都15萬票以上啦 洗要初選60萬票

有100萬民主派冇投票
即係嚟緊熱狗有100萬票

青山票站點票結果？

我諗新西蟲泰會攞到一席（所以新西初選係選6強，唔係新東咁7席。其實民主派預咗蟲泰會贏到，始終佢做咗4年有知名度）
而其他熱狗全部唔得

即管睇下個圈子有幾大

熱狗：體制內抗爭冇用
不過9月都會參選

應該每區得3, 4000 啩
可能蟲太好啲

不過咁講 就算係新東七席都有難度
雖然上屆都已經六席 再加今屆反送中 但好難配到七席

上屆熱狗全盛時期都係得蟲泰入到，
今屆都係全滅架啦

有1000當佢win

個時食住天琦補選個勢
本土派抬頭
跑出一堆自決 城邦 獨立
個時大家都係得個論述冇政職可言
咪睇包裝睇形象
4年過去
大家都心水清咩人係做野咩人係怨婦

如果本土最後dq到冇得淨 走去含gphone都唔含你熱狗啦

香港真係有700m人應該有咁多票既

那來的自信

希望方國珊同希望聯盟果個
𠝹走啲淺藍票

估都估到，法子得票唔會超過你胃琼子1%

4年前那有7成投票率？邊有非建制陣營取得90%區議會議席？

今時唔同往日喇，今時今日邊個唔知CCTai係鬼。

而且唔好唔記得，今屆首投族數量非常可觀。